［求救］數學老師請入一入黎

小弟有D數學既問題想問

可否TG我

咁度po?

巴打係數學老師？

咩年級?

關於Number Series既問題 認真求教

問就問啦你係要答案定要人

500蚊題
有星火收據就tg你

Po題目自然有人答你

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

po上嚟

Tg啦屌

打錯
Poz係到啦屌

擺低係到啦屌 成個連登咁多數學家

Number theory 係maths subject year 3 嘢，不過難唔到連登巴打

佢係咪指\sum a_i個d series咋

去數撚圍爐區問啦

冇可能，連登巴打DSE math 全部5**， 唔會問呢d嘢